一人一句 MK大叔 會用既句子

最近學做一個MK大叔
姐係果啲係瘦猛猛, 金毛, 帶銀器, 住公屋, 以為自己好後生既廢中
我先:
誰敢來表態

帶你去威

你唔係咁都怯呀?鐘意用你唔係開頭

可唔可幫推呢幾個post，唔明點解全部沉底

原來支那入境係冇手帶！屌你老母林鄭月娥

2月到3月初支那入境根本無需要戴手帶

連仔只識捉外國返黎戴手帶人士, 無諗過中國入境個班身上係咩都無